蘋果日報裡面寫到明：買股票唔係支持蘋果 只係支持沽貨賣家

所以我係訂閱